% This file was created with JabRef 2.9.2.
% Encoding: utf8

@ELECTRONIC{fsdg_2010,
  author = {Microsoft Research and Microsoft Developer Division},
  month = {April},
  year = {2010},
  title = {Draft F\# Component Design Guidelines},
  language = {english},
  organization = {Microsoft},
  owner = {mstyura},
  timestamp = {2013.03.21}
}

@INCOLLECTION{robinson_1977,
  author = {Robinson, R. W.},
  title = {{Counting unlabeled acyclic digraphs}},
  booktitle = {Combinatorial Mathematics V},
  publisher = {Springer Berlin Heidelberg},
  year = {1977},
  editor = {Little, CharlesH},
  volume = {622},
  series = {Lecture Notes in Mathematics},
  chapter = {2},
  pages = {28--43},
  abstract = {{The previously known ways to count acyclic digraphs, both labeled
	and unlabeled, are reviewed. Then a new method of enumerating unlabeled
	acyclic digraphs is developed. It involves computing the sum of the
	cyclic indices of the automorphism groups of the acyclic digraphs,
	achieving a considerable gain in efficiency through an application
	of the inclusion-exclusion principle. Numerical results are reported
	on, and a table of the numbers of unlabeled acyclic digraphs on up
	to 18 points is included.}},
  citeulike-article-id = {8426666},
  citeulike-linkout-0 = {http://dx.doi.org/10.1007/bfb0069178},
  citeulike-linkout-1 = {http://www.springerlink.com/content/1716582847315l87},
  citeulike-linkout-2 = {http://link.springer.com/chapter/10.1007/BFb0069178},
  doi = {10.1007/bfb0069178},
  isbn = {978-3-540-08524-9},
  keywords = {digraphs, directed-graphs, enumeration, graph-theory, work},
  posted-at = {2010-12-15 08:45:31},
  url = {http://dx.doi.org/10.1007/bfb0069178}
}

@INPROCEEDINGS{Suzuki93,
  author = {Joe Suzuki },
  title = {A Construction of Bayesian Networks from Databases Based on an MDL
	Principle},
  booktitle = {Proceedings of the Ninth Conference Annual Conference on Uncertainty
	in Artificial Intelligence (UAI-93)},
  year = {1993},
  pages = {266--273},
  address = {San Francisco, CA},
  publisher = {Morgan Kaufmann}
}

@ARTICLE{terentyev_2006,
  author = {А. Н. Терентьев and П. И. Бидюк},
  title = {Эвристический метод построения байесовых сетей},
  journal = {Математические машины и системы},
  year = {2006},
  number = {3},
  language = {russian},
  owner = {mstyura},
  timestamp = {2013.05.07}
}

@CONFERENCE{terehov_2003,
  author = {С. А. Терехов},
  title = {Введение в байесовы сети},
  booktitle = {Научная cессия МИФИ--2003. V Всероссийская научно-техническая Конференция
	<<Нейроинформатика--2003>>: Лекции по нейроинформатике. Часть~1.},
  year = {2003},
  pages = {188},
  address = {М.},
  publisher = {МИФИ},
  language = {russian},
  owner = {mstyura},
  timestamp = {2013.03.30}
}

@STANDARD{ecma_335,
  title = {Common Language Infrastructure (CLI). Partitions I to VI.},
  organization = {ECMA International},
  language = {english},
  month = {June},
  year = {2012},
  url = {http://www.ecma-international.org/publications/standards/Ecma-335.htm},
  edition = {6-th},
  owner = {mstyura},
  timestamp = {2013.03.19}
}

@BOOK{gryaznova_2004,
  title = {Финансово-кредитный энциклопедический словарь},
  publisher = {Финансы и статистика},
  year = {2004},
  author = {Колл.авторов},
  editor = {А. Г. Грязновой},
  pages = {1168},
  address = {М.},
  language = {russian}
}

@BOOK{bazilevich_2008,
  title = {Страхование},
  publisher = {Знания-Пресс},
  year = {2008},
  author = {В. Д. Базилевич},
  pages = {1019},
  address = {К.},
  language = {russian}
}

@MISC{pareto_site,
  title = {Intro To Insurance: What Is Insurance? [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note = {Режим доступа: \url{http://www.investopedia.com/university/insurance/insurance1.asp}}
}

@BOOK{zhuravlev_1994,
  title = {Словарь-справочник терминов по страхованию и перестрахованию},
  publisher = {Анкил},
  year = {1994},
  author = {Ю. М. Журавлев},
  pages = {180},
  address = {М.},
  language = {russian}
}

@BOOK{zaycev_2001,
  title = {Страховое дело},
  publisher = {БГЭУ},
  year = {2001},
  author = {М. А. Зайцева AND Л. Н. Литвинова AND А. В. Урупин},
  editor = {М. А. Зайцевой AND Л. Н. Литвиновой},
  pages = {287},
  address = {Мн.},
  language = {russian}
}

@BOOK{arhipov_1999,
  title = {Основы страховой деятельности},
  publisher = {БЕК},
  year = {1999},
  author = {А. П. Архипов, С. Б. Богоявленский, Ю. В. Дюжев},
  pages = {757},
  address = {М.},
  language = {russian}
}

@BOOK{flenegan_2012,
  title = {JavaScript. Подробное руководство},
  publisher = {Символ-Плюс},
  year = {2012},
  author = {Д. Флэнаган},
  pages = {1080},
  address = {СПб.},
  language = {russian}
}

@BOOK{hemradzani_2008,
  title = {Гибкая разработка приложений на Java с помощью Spring, Hibernate и Eclipse},
  publisher = {Вильямс},
  year = {2008},
  author = {А. Хемраджани},
  pages = {352},
  address = {М.},
  language = {russian}
}

@ARTICLE{filkenshtein_2005,
  author = {К. Финкельштейн},
  title = {Корпорация: сервис-ориентированная архитектура},
  journal = {Dmreview},
  year = {2005},
  language = {russian}
}

@ELECTRONIC{oracle_2014,
  author = {Oracle Developer Division},
  year = {2010},
  title = {Java Servlet Technology Overview},
  language = {english},
  organization = {Oracle}
}

@BOOK{zakas_2009,
  title = {Professional JavaScript for Web Developers},
  publisher = {Wiley Publishing, Inc.},
  year = {2009},
  author = {N. Zakas},
  pages = {629},
  address = {USA, Canada},
  language = {english}
}

@ELECTRONIC{mozilla_2014,
  author = {Mozilla Developer Center},
  year = {2014},
  title = {JavaScript Reference},
  language = {english},
  organization = {Mozilla Foundation}
}

@BOOK{kait_2011,
  title = {Oracle для профессионалов: архитектура, методики программирования и особенности версий 9i, 10g и 11g},
  publisher = {Вильямс},
  year = {2011},
  author = {Т. Кайт},
  pages = {848},
  address = {М.},
  language = {russian}
}

@MISC{calendar,
  title = {Производственный календарь на 2014 год [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note = {Режим доступа: \url{http://www.calendar.by/}}
}

@STANDARD{ot_post,
  title = {Об утверждении межотраслевой типовой инструкции по охране труда при работе с персональными компьютерами от 23 июня 2008 г. : Закон Республики Беларусь № 356-3 // НРПА. - 2008. - № 158. - С. 50-65}
}

@MISC{1c,
  title = {Каталог продуктов: Управление страховой компанией [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note = {Режим доступа: \url{http://solutions.1c.ru/catalog/insurance-upr/features}}
}

@MISC{qpolis,
  title = {Решения: QPolis - Автоматизация страховой компании [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note = {Режим доступа: \url{http://www.qbix.ru/index.php/products/48}}
}

@MISC{all,
  title = {Solutions: Transforming underwriting into a business-enabling revenue driver [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note = {Режим доступа: \url{http://automation.munichre.com/solutions/}}
}

@BOOK{woods,
  title = {Enterprise SOA: Designing IT for Business Innovation},
  publisher = {O’Reilly Media Inc},
  year = {2006},
  author = {Dan Woods, Thomas Mattern},
  language = {english}
}

@CONFERENCE{rest,
  author = {C. Pautasso, O. Zimmermann, F. Leymann},
  title = {RESTful Web Services vs. Big Web Services: Making the Right Architectural Decision},
  booktitle = {17th International World Wide Web Conference (WWW2008)},
  year = {2008},
  pages = {805-814},
  language = {english}
}

@BOOK{view,
  title = {Oracle 11g. Основы.},
  publisher = {Символ-Плюс},
  year = {2009},
  author = {Р. Гринвальд, Р. Стаковьяк, Д. Стерн},
  language = {russian}
}

@BOOK{econ,
  title = {Технико-экономическое обоснование дипломных проектов. Методическое пособие для студентов всех специальностей БГУИР дневной и заочной форм обучения в 4-х частях. Часть 2. Расчет экономической эффективности инвестиционных проектов.},
  author = {А.А. Носенко, А.В. Грицай}
} 